「突發」popo喺九龍城富豪東方門口set咗roadblock查車

手足注意

家長車小心啲
盡量兜路

Push

set左好耐

執左TG未

幫得一個得一個

pish

荃灣都有

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

p牌 ：（
推